一人一個對廢佬嘅不滿(理性討論，唔好屌)

班費佬到呢一刻都可以堅持著：「你冇事冇幹終國又點會拉你？反對黎做乜？」
佢地講到extradition law係好嘢咁🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️，不斷屌9我地班年輕人搞事，自己攞黎7
佢地更加話一班烈士係自己攞黎嘅 (唔好屌我住)
事到如今，同佢地坳真係嘥鬼氣😭